So, baby, let's just turn down the lights~

And close the door
Oooh I love that dress
But you won't need it anymore~

if you walk away
everyday it will rain rain rain rain

when I see your face,

there' not a thing that I would change

So baby put me closer in the back seat of your Rover, and I know you can't afford bite that tattoo on your shoulder

I take off your dress and underwear and I know it will be a pain in my ass

every day every night LATATA